282，_ _ _

有咩提議？

tsla

我先 282 ，賺到暈

我接招

282，282

282, 282, 逐次累積。

老老實實，麵麵今日有無玩282？

no 一早知佢會跌番

哇屌 咁都避得過